全城中伏!!!!!!!!

全城中伏!!!!!!!!
今天連登鋪天蓋地全是拳賽事件，五毛x波台狗 成功幫手轉移視線，全城焦點去咗曹星如度……港獨聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

124

九唔搭八

仲中緊伏 大家係時候將目光放回港獨了